有無巴絲做運動會頭暈眼花

跑步唔夠10分鐘就開始頭暈 呼吸困難
之後就放慢腳步 最後慢行 去到最後仲會眼花 連企都企唔到
睇過幾次醫生 次次都話我少做運動 做返多d無事
但我keep左跑步半年（一星期最少一次）都係咁
依個問題困擾左我幾年 有無巴絲都係咁 有無咩解決方法

血糖低？
輕微地中海窮血？

應該唔係 細個果陣無問題 係高中開始會咁
同埋check過血壓同血含氧都無問題
我有食幾粒糖先出去跑步 應該唔會血糖低掛

其實會唔會後生貧血嫁？
知唔知有無得check?

運動做得少
試下跑步強度由淺啲開始
慢慢跑 或者轉其他運動先

我自己經驗係大脾肌肉唔夠強壯
做深蹲做得急同多都會心跳得好快同好大力
之後就眼花 無力 頭暈
真係要慢慢練返 由少開始練起

你係咪有散光？散光都係導致呢個情況出現

除咗遺傳性貧血 飲食唔均衡都有機會有貧血

我明
試過做完運動眼花然後搭lift 睇野變黑白,雪花到最後短暫睇唔到野
應該係太耐冇做運動 腦唔夠血
但讀書年代未試過

每周一次太少，起碼二、三次

係咪應該先強化下大腿肌肉 先再慢跑 繼而加強跑既速度 咁樣會好d?

係啊 我有150度散光

巴打有無做返多d運動 改善下
前排同朋友打羽毛球 我打一陣就頭暈眼花 好7

why not both

會唔會食唔夠嘢
試過節食做運動有頭暈

有做但唔知有冇改善到
之後再做都唔敢去咁盡喇
同唔會做完搭lift

你做運動時戴眼鏡定隱形眼鏡？
我自己就冇散光，左眼一時驗眼話有50度，一時又話冇，右眼就一定冇
我識兩個都係深散光，又係成日見暈，甚至搭吓交通工具都頭暈，Google過都見到散光係會引致頭暈頭痛甚至作嘔

血糖低
腦缺氧

我做運動無帶任何野
不過我真係成日暈車浪 好辛苦